唔用火柴點煙不如唔好點啦🚬🐋

火機=女人野

幾m一個 個啲火機呢

啱牙 火機會食埋啲gas
好似hi左野咁 wing wing地

留意左樓主好耐 🐋係咩意思?
🐋🐋🐋

開煤氣爐點煙

yes

啱呀
打邊爐都要用炭爐啦

用開燒桿槍黎點

用本生燈就最好

怎麼將興奮叫回來 呼煙圈雙眼發呆
沒甚麼花朵好灌溉 望著黑色的這片海

食煙本身就早死, 用咩點煙冇乜分別啦

到底條鯨魚係點解 有冇巴打可以解答到

咁貴不如買貴煙